[{"Question":"¿Quiénes consideran los marplatenses que están mejor preparados frente a un desastre natural?","Answer1":"Policía","Answer2":"Gobierno","Answer3":"Bomberos","Answer4":"Militares","CorrectAnswer":3,"Category":"Ambiente"},{"Question":"¿Cuántos lts de agua consumimos cada uno de los marplatenses?","Answer1":"200lts","Answer2":"225lts","Answer3":"315lts","Answer4":"366lts","CorrectAnswer":4,"Category":"Ambiente"},{"Question":"¿Cuál es el material más recuperado en la Planta de Separación y Clasificación de Materiales?","Answer1":"PET","Answer2":"Papel","Answer3":"Cartón","Answer4":"Vidrio","CorrectAnswer":4,"Category":"Ambiente"},{"Question":"¿Cuál es el porcentaje de vecinos que separa los residuos recuperables y cumple con el cronograma para sacarlos?","Answer1":"27,30%","Answer2":"48,80%","Answer3":"54,20%","Answer4":"62,60%","CorrectAnswer":2,"Category":"Ambiente"},{"Question":"¿Cuántas bocas de tormenta hay en Mar del Plata?","Answer1":"1659","Answer2":"2342","Answer3":"3037","Answer4":"4845","CorrectAnswer":3,"Category":"Ambiente"},{"Question":"¿Qué porcentaje de la población cuenta con agua de red?","Answer1":"85%","Answer2":"91%","Answer3":"95%","Answer4":"97%","CorrectAnswer":4,"Category":"Ambiente"},{"Question":"¿Qué el porcentaje de energía eléctrica es distribuida por EDEA S.A. en la ciudad?","Answer1":"79%","Answer2":"85%","Answer3":"91%","Answer4":"98%","CorrectAnswer":4,"Category":"Ambiente"},{"Question":"¿Cuál es el nivel de cobertura del servicio de energía eléctrica en la ciudad?","Answer1":"82%","Answer2":"87%","Answer3":"97%","Answer4":"99%","CorrectAnswer":3,"Category":"Ambiente"},{"Question":"¿Cuál es el porcentaje de asalariados no registrados (empleo informal)?","Answer1":"31,80%","Answer2":"22,30%","Answer3":"40,30%","Answer4":"51,50%","CorrectAnswer":3,"Category":"Producción, empleo y turismo"},{"Question":"¿Qué porcentaje de marplatenses se tomó vacaciones pagas en el último año?","Answer1":"33,90%","Answer2":"63,40%","Answer3":"21,50%","Answer4":"15,40%","CorrectAnswer":1,"Category":"Producción, empleo y turismo"},{"Question":"¿Qué porcentaje de firmas industriales del PGP tienen una marca registrada?","Answer1":"35%","Answer2":"65%","Answer3":"70%","Answer4":"45%","CorrectAnswer":2,"Category":"Producción, empleo y turismo"},{"Question":"¿Cuál es el porcentaje de empresas familiares?","Answer1":"45%","Answer2":"70%","Answer3":"60%","Answer4":"75%","CorrectAnswer":4,"Category":"Producción, empleo y turismo"},{"Question":"¿Cuántos lts de cerveza se producen por año?","Answer1":"2 millones","Answer2":"3 millones","Answer3":"6 millones","Answer4":"8 millones","CorrectAnswer":3,"Category":"Producción, empleo y turismo"},{"Question":"¿Cuál es el medio de transporte más utilizado por los marplanteses?","Answer1":"Colectivo","Answer2":"Auto","Answer3":"Moto","Answer4":"Bicicleta","CorrectAnswer":1,"Category":"Movilidad y logística"},{"Question":"¿Cuál es el medio de transporte con mayor cantidad de siniestros?","Answer1":"Auto","Answer2":"Colectivo","Answer3":"Moto","Answer4":"Taxis","CorrectAnswer":3,"Category":"Movilidad y logística"},{"Question":"¿Cuál es la principal causa de siniestros según los marplatenses?","Answer1":"Velocidad de circulación","Answer2":"Edcucación vial","Answer3":"Mal estado de pavimentos","Answer4":"Señalización errónea","CorrectAnswer":1,"Category":"Movilidad y logística"},{"Question":"¿Cuántos autos se patentaron en el año 2016?","Answer1":"7.568","Answer2":"10.754","Answer3":"12.546","Answer4":"15.619","CorrectAnswer":2,"Category":"Movilidad y logística"},{"Question":"¿Cuántos vuelos se realizaron en el año 2016?","Answer1":"3.548","Answer2":"4.120","Answer3":"5.960","Answer4":"6.570","CorrectAnswer":3,"Category":"Movilidad y logística"},{"Question":"¿Cuántas localidades forman parte del Partido de General Pueyrredón?","Answer1":"6","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"12","CorrectAnswer":3,"Category":"Aspectos territoriales"},{"Question":"¿Qué porcentaje de la población del país representa la población marplatense ?","Answer1":"0,74%","Answer2":"1,40%","Answer3":"2,05%","Answer4":"2,75%","CorrectAnswer":2,"Category":"Aspectos territoriales"},{"Question":"En relación a la mayor cantidad de población de los 135 partidos de Provincia de Bs As., ¿qué puesto ocupa el PGP?","Answer1":"3°","Answer2":"8°","Answer3":"12°","Answer4":"15°","CorrectAnswer":1,"Category":"Aspectos territoriales"},{"Question":"¿Cuántos barrios hay en Mar del Plata?","Answer1":"56","Answer2":"78","Answer3":"98","Answer4":"112","CorrectAnswer":3,"Category":"Aspectos territoriales"},{"Question":"¿Cuál es la esperanza de vida al nacer de los marplatenses?","Answer1":"72,3 años","Answer2":"78,2 años","Answer3":"80,3 años","Answer4":"82,5 años","CorrectAnswer":2,"Category":"Aspectos territoriales"},{"Question":"¿Cuántos Museos de gestión pública hay en Mar del Plata?","Answer1":"6","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"13","CorrectAnswer":3,"Category":"Cultura, educación y conectividad"},{"Question":"¿Cuántas bibliotecas públicas hay en Mar del Plata?","Answer1":"14","Answer2":"25","Answer3":"31","Answer4":"33","CorrectAnswer":4,"Category":"Cultura, educación y conectividad"},{"Question":"¿Cuántas unidades educativas no universitarias hay en Mar del Plata?","Answer1":"543","Answer2":"598","Answer3":"657","Answer4":"739","CorrectAnswer":4,"Category":"Cultura, educación y conectividad"},{"Question":"¿Cuál es la principal causa de mortalidad en el PGP?","Answer1":"Enfermedades del corazón","Answer2":"Tumores malignos","Answer3":"Infuenza y neumonía","Answer4":"Enfermedades del pulmón","CorrectAnswer":1,"Category":"Salud"},{"Question":"¿Cuántos casos de tuberculosis se notificaron en el PGP en el año 2016?","Answer1":"76","Answer2":"92","Answer3":"135","Answer4":"160","CorrectAnswer":4,"Category":"Salud"},{"Question":"¿Cuántos establecimientos de Salud hay en Mar del Plata?","Answer1":"37","Answer2":"45","Answer3":"53","Answer4":"58","CorrectAnswer":4,"Category":"Salud"},{"Question":"¿Cuántas camas en establecimientos de salud hay en el PGP?","Answer1":"1456","Answer2":"1624","Answer3":"1745","Answer4":"1867","CorrectAnswer":2,"Category":"Salud"},{"Question":"¿Cuántas villas y asentamientos informales hay en Mar del Plata en 2016?","Answer1":"114","Answer2":"98","Answer3":"57","Answer4":"88","CorrectAnswer":1,"Category":"Vivienda"},{"Question":"¿Cuántas familias viven en villas y asentamientos informales según un relevamiento de 2016?","Answer1":"7532","Answer2":"9324","Answer3":"6684","Answer4":"8559","CorrectAnswer":4,"Category":"Vivienda"},{"Question":"Según su procedencia, el origen de los fondos con que se financia el MGP es","Answer1":"39,20% Municipal","Answer2":"48,40% Municipal","Answer3":"54,12% Municipal","Answer4":"33,57% Municipal","CorrectAnswer":2,"Category":"Gestión económico financiera del Municipio"},{"Question":"Según su procedencia, el origen de los fondos con que se financia el MGP es","Answer1":"27,90% Provincial","Answer2":"37,50% Provincial","Answer3":"34,80% Provincial","Answer4":"46,20% Provincial","CorrectAnswer":3,"Category":"Gestión económico financiera del Municipio"},{"Question":"La Municipalidad de General Pueyrredon se financia principalmente con","Answer1":"Tasas y derechos municipales y contribuciones por Mejoras","Answer2":"Concesión de bienes de dominio público y coparticipación de impuestos nacionales y provinciales","Answer3":"a y b, entre otros","Answer4":"ninguno de los anteriores","CorrectAnswer":3,"Category":"Gestión económico financiera del Municipio"},{"Question":"Entre las tasas que cobra la MGP se encuentran","Answer1":"Tasa por Servicios Urbanos, Tasa por Servicios Públicos Especiales, Tasa por Habilitación de Comercios e Industrias","Answer2":"Tasa por Inspección de Seguridad e Higiene y Tasa por publicidad y propaganda","Answer3":"a y b, entre otros","Answer4":"ninguno de los anteriores","CorrectAnswer":3,"Category":"Gestión económico financiera del Municipio"},{"Question":"Según la Ordenanza de Acceso a la Información de MdP (13.712), información es","Answer1":"todo tipo de dato contenido en documentos de cualquier formato que los sujetos obligados generen, obtengan, transformen, controlen o custodien","Answer2":"un conjunto organizado de datos procesados","Answer3":"cualquier tipo de documentación que sirva de base a un acto administrativo","Answer4":"un conjunto de datos organizados acerca de algún suceso, hecho o fenómeno","CorrectAnswer":3,"Category":"Acceso a la Información Pública"},{"Question":"Según su grado de madurez, un dato se considera \"más abierto\" si está publicado en formato","Answer1":"excel","Answer2":"pdf","Answer3":"rdf","Answer4":"csv","CorrectAnswer":3,"Category":"Acceso a la Información Pública"},{"Question":"Para el segundo informe de Monitoreo Ciudadano, el promedio de respuesta de los diferentes actores consultados fue de","Answer1":"26 días","Answer2":"75 días","Answer3":"48 días","Answer4":"63 días","CorrectAnswer":4,"Category":"Acceso a la Información Pública"},{"Question":"Quiénes pueden detectar las vulneraciones de derechos a los niños, niñas y adolescentes?","Answer1":"Estado","Answer2":"Familiares cercanos","Answer3":"Vecinos","Answer4":"Estado – Sociedad Civil - Familia (corresponsabilidad)","CorrectAnswer":4,"Category":"Social"},{"Question":"El porcentaje de población en edades superiores a 65 años en el PGP es","Answer1":"6,80%","Answer2":"14,20%","Answer3":"16,40%","Answer4":"12,70%","CorrectAnswer":2,"Category":"Social"},{"Question":"El sentimiento de \"sentirse solo\" afecta en MdP a un","Answer1":"5,8% de las personas mayores.","Answer2":"19,8% de las personas mayores.","Answer3":"25,2% de las personas mayores.","Answer4":"13,1% de las personas mayores.","CorrectAnswer":2,"Category":"Social"},{"Question":"¿Cómo califican los marplatenses el sistema de transporte público pasajeros de MGP para su uso por personas con discapacidad, adultos mayores déficit de marcha?","Answer1":"Muchas dificultades: 25,4%","Answer2":"Muchas dificultades: 38,2%","Answer3":"Muchas dificultades: 46,3%","Answer4":"Muchas dificultades: 52,1%","CorrectAnswer":3,"Category":"Social"},{"Question":"¿Qué porcentaje de marplatenses consideran que las playas de la ciudad NO son accesibles para las personas con déficit de marcha?","Answer1":"65,30%","Answer2":"79,70%","Answer3":"83,20%","Answer4":"88,10%","CorrectAnswer":2,"Category":"Social"},{"Question":"¿Qué porcentaje de varones consultaron por adicciones en el dispositivo integral de abordaje territorial dependiente de Sedronar ubicado en el barrio El Martillo en 2016?","Answer1":"45,30%","Answer2":"51,80%","Answer3":"68,90%","Answer4":"38,10%","CorrectAnswer":3,"Category":"Social"},{"Question":"¿Cuál es la sustancia que prevaleció en las consultas en el Dispositivo Integral de Abordaje Territorial dependiente de Sedronar ubicado en el barrio El Martillo en 2016?","Answer1":"Alcohol","Answer2":"Marihuana","Answer3":"Cocaína","Answer4":"Inhalables","CorrectAnswer":3,"Category":"Social"}]